感情呢樣野好殘忍

好明白暗戀人但佢地唔鍾意我/ 有伴侶個種感受
會唔開心好耐 覺得自己唔夠好
到而家自己有伴侶 而有人示好既時候
我一方面剩係心向自己既伴侶而好絕情對佢地
另一方面又會好同情佢地 身同感受咁 覺得好慘
呢種殘忍既感覺有無人明

利申：好愛我伴侶

樓主講既依方面就係感情好現實既一面，你如果唔咁樣做，又變左對你另一半殘忍，搞到大家唔開心
或者係另一個角度睇囉，正正係咁樣，感情先係應該珍惜，要雙方都鍾意大家從來都得來不易